覺唔覺火影既設定好屈？

熱血男一 擅長用口遁 自細就有目標要成為xx王
冷靜聰明男二 同男一成鬧交
再加個乞人憎既女朋友，perfect池

而家好多漫畫都係呢個設定 其實真係好普遍
但係一睇就有種火影感覺係到

三個佐助咁嘅性格你覺得有咩講

兩男一女一直都好掂
連哈利波特都係咁